## Oye Oye Moussailons

Ceci est un dossier temporaire qui contiendra
les PoC du globbing avant un ajout reel dans la
codebase.

S'il vous plait ne *pas* toucher ces fichiers
avant de me demander ~

Des bisous,
Clement
